我幾時先有女朋友

好凍

同問

搭單同問

每當夜晚轉涼嗰陣就覺得空虛寂寞凍

我幾時先有男朋友

never

我都想要男朋友

我幾時會有鍾意嘅人

我都想知 我幾時有男朋友

點解咁多絲打都有呢個問題既

唔通普遍男仔都係有女朋友既

好凍呀

好想攬住女朋友取暖

幾歲呀Ching

2x

廿頭定尾 其實如果你係內向 就好講緣份

睇我個名就知

點解我咁型都冇女 屌

樓主你30歲再開post都味遲

訓醒都係冇女朋友

巴打有冇試下參加多啲活動阿？
又或者試下用交友app果啲

好凍呀

因為佢地要求唔高
呂布既武力
郭嘉既智力
木村既魅力
誠仔既財力
東尼既耐力

就咁簡單